點睇安樂蝸名宿狄易達 達仔？

咁多年黎始終得佢同Bella係屹立不倒
唔知呢位legend幾時先會退落黎

安樂窩依個節目屹立不倒其實都好勁

成隊老牌球會咁

做戲幾好 幾搞笑

安樂窩係佢代表作都幾威威

狄易達=安樂窩

卡士蘭勁啲定安樂蝸

名宿

其他幾好睇，笑下啲柒design 都幾開心

實

睇錯佢同Bale屹立不倒

慘得過連有間屋可以整柒design既機會都不屬於我

其實佢份人OK，但唔紅就係唔紅